[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (63) 1001唔開post既露營地中SAM

1001開post時希望可以copy埋置頂

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 www.youtube.com/watch?v=rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan設計QR code，同埋連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game最主要嘅精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣一日又一日咁進化。一日玩一陣又得，一日chur(十)幾個鐘又得，最緊要啱自己play style。預左你玩幾年架啦。

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，用ATM買摸過嘅野，____？
Ａ：起左商店先。

Ｑ：ATM有啲係非賣品？
Ａ：合成嘅物品摸完都買唔到。

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人。

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R。

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來。

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人。

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信。

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加。(有錯請指正)

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友。

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執。

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花。

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無得。

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架。

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲，間唔中會起遊戲度聽到首歌。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等。

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，遊戲進行到一定階段會解鎖整理地型功能。

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個。

Ｑ：合成好慢？
Ａ：狂㩒A可加速合成。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點。

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫。

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面Ｑ＆Ａ有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：你食左生果，特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略。
Ａ：

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，方便轉成更高清pattern，搭上面一齊用效果更佳

設計無人島主題曲

北半球3月生物

4月1日-4月12日 - 復活節Event

4月尾 - Earth Day Event

上個po本書仔

1001果個

我都開左POST不過第一次 可以Ignore

條友

Sor 巴打，唔為意自己1001左

開頭除咗起三間屋比村民
另外有多一個村民嚟咗 自己起埋屋
即係而家有4個村民
有無人係咁？

推依個？

咩叫自己起埋屋

有冇人個島有貓頭鷹阿妹？

呢隻GAME會唔會有痴線佬 起迷宮

之前有巴打整左

有都唔出奇

佢自己起咗間屋比自己

點會無
youtube大把

有冇人可以開個島比我賣橙同椰子
想還房債

下, 未試過 我岩岩起左個路營 連邊個黎都未知

上個po有個巴打有速度球同擂台可唔可以比我摸一摸

高價籮白巴
我已經準備左男仔野比你摸 等緊你出現

諗起果時玩創世小玩家2 , d人癲到

你講緊隻龍友
要飛出去搵果隻

想問下 其實主島既樹 你地係咪會剷哂佢？

多謝巴打 開5舊水大頭菜

唔會, 我仲愈種愈多, 又係外島帶樹番黎, 起到森林咁

仲有冇

我淨係留返D有水果出既樹 再規劃下咁種
無水果嗰D剷哂

收完自己啲籮白就搵唔返佢

冇樹你咪冇櫻花睇

唔會喇
始終下下囉2000哩搵木太貴

有無人有入面既勇武裝可以比我？thanks

聽日

你做錯左好大件事

未收工冇得賣
希望得返兩粒鍾都仲入到人場賣

好似好「牙」位... 唔剷個島冇乜發展空間

一樣

為左迎接櫻花, 我已經分開好哂類將D無果樹放哂係門口

一返黎就見到隻貓響度唱歌

你可以將d樹搬去後面先, 第時真係唔夠位先整走,好過你要起黎無得用

剷係淨年輪養昆蟲？ 定連根拔

呢set?

New post Yau LauMing

點解? 我D聖誕樹未搞既咁又

認唔認咩樹打咩樹 聽日直接鏟起移位算

賣左4XX先發現有識人收5XX

竹diy點先有?

預備左D位賞櫻

好靚呀

咁緊張做咩
隻驚流流長

我都係呢隻色, 佢好似係佢你屋頂隻色出

介唔介意比我識下你識嗰個人？

自己個島都有

自己島一日兩件

頭po有寫

明 不過default d位真係好衰
有排規劃移植 樹都搞幾日

我見過有美式足球有籃球

想問有無足球 想起足球場

去左有特別色花既外島

頭先搖晒自己島啲樹先得一件
手指都痛埋

我寄左
重有咩想要？

有兩件？

點先有好提子

聽日你就知

係架咩
即係要每日搖哂d樹

Diy圖無得直接圓角舖地，煩

好精彩

慢慢啦 玩多幾日就有

正

終於過左100連釣，之前次次都差幾次就fail

個個星期都有大頭菜
根本過多兩星期到個個都係千萬富翁
到時d錢唔會用得哂
都唔知d人咁緊張做咩

我每日都搖滿...一開頭仲諗住種多樹

巴打你個場重起到？

之前一fail即關驚

我想問 係咪每間商店嘅商品都係隨機出? 點解有d手足會有豬嘴 頭盔果d 仲有見人地屋企佈置得好靚 d家具又係咪隨機

有冇得買番d普通樹種子種番

等陣 岩岩滿左8個 一陣再開

每日都有拎到一件
依家先知有兩件

唔係，村民圖鑑有
我剩係邀咗三個村民過嚟
但我個島而家有四個村民
無邀嗰個村民間屋得一張枱

完全唔知發生咩事

係

yes
B8YSM

店應該有樹苗買

有 唔知今日種變唔變到呢

呢頭講第二件即刻跌左落黎

邀左3個唔係即係而家島有5個咩

種要等幾日
去外島成棵拎返黎啦

阻阻大家
再問多次有冇人願意接收岩山地板同黃橙綠地毯
交換粉色可愛野 俾我摸都得

其實點分普通樹同無左水果既樹?

留名

仲種...依家去外島起D返黎啦

成棵起左佢黎睇

鏟起佢

thx for sharing

要唔要flamingo?

我都剩係諗到咁做

大頭菜收緊147 有無人想黎

你地有咁多生果去剷樹

聽日先有得鋪

為左移位 日日食水果

大把$買生果
我都剷過曬成個島啲樹
有時啲位唔滿意一棵樹剷幾次

砍哂佢再種咪算

有時手殘剷完種錯隔離又要剷過

同問

蘿蔔賣$590
自己留fc，add最快留言個5個

巴打係咪忙緊 入唔到黎

有粉色倉鼠籠，要唔要？
重有粉色農夫set

5039-0262-2239

full左

[member]8109 0487 5795 S字頭卡比 THXXX[/member]

我會挖左地先種
勁曬時間
好彩醒起聽日有櫻花
留左啲位專擺闊葉樹

6241-9967-3500

你試下得唔得依家

釣到新品巴個場d魚絕左種
等陣再黎過

SW-3294-4256-0231
S字頭

可能因為叫緊口號

8246 8062 4331 H字
Thank you

你班友真係無人性

有人走我叫叫你

呢個係積木檯椅再轉色咋 摸唔到架
積木diy應該人人都有 你試下整呀

其實係咪細魚影可以唔洗理 直接再刷過

好似普通樹深色啲

你唔要咪係

儲夠村民仲要等一日？

過緊黎 新手冇乜嘢可以貢獻

都唔係, 果樹都可以兩款色 真係要剷上手先知

好啊汁左靚仔樣準備黎

唔緊要啦 又唔係得聽日一日有

有半個月時間

信箱

無計豆狸同粒狸

KK聽日先黎

有無人要梨 想換蘋果同車厘子

依家試下

係味有貓玩具架？陣間add您，我D(丹）字頭，yoshi頭像。可能要入一入黎先過到野比您

佢嚟完就鋪得路？

等我add你先

下...跟島有2個架喎...
你係咪外島只係邀左一個
第四個係隨機黎啊

好似係

Code

SW-2545-0731-0813

試下先

唔得啊好多cd-rom mon po

我有
我想入人地島賣生果 不如你開島我入黎我比幾粒你

你話返我知switch咩名
唔係我認唔到 我要清frd list

我想要桃，橙同蘋果，我有梨可以換
可唔可以留fc

Push

我有,你留FC我加你

氣球

今日訂聽日有

我有貓跳台同貓籃 可以俾你摸
你加完我 我就開友限 你過黎交換呀

漂流瓶先係

Code

SW-2545-0731-0813

Thx

再試, 有位了又

想知連線計唔計，一有人黎或走就會fail

Okay 等我開一開機先

完全入唔到
大家無得出街攪到仲迫過響維園

入緊

場主唔加密冇乜可能入到
呢到好撚多mon po狗

我都唔知，我係本島刷個人定d, 出出入入成日殘

大家多咗嘅diy卡會點處理

送比人

送人

可以甘講

開島放出黎送俾人

黎緊
但我頭先放棄左 放低左男仔野

就黎放棄

有時賣

掉地下
任拎

一路有人入緊

有海量橙
有冇人有桃

無數錯既話入多兩個就會關 要等下一輪

癡撚線個po 快到

爆左了隨緣 等你

加左,開左島自己入黎

桶眼魚係細SIZE

一直忙緊

晏d想趕尾班車釣遠東哲羅
想問下呢到係咪唔夠大釣
同埋係應該掟落去瀑布釣定係喺上面個湖釣

我都有啊，不過我摘嗮，有21個你要唔要同我換

我係桃

甘乜鳩

我下邊釣到

我最多試過三件

終於入到

Ok了，咩島名？

係咁一路"有人來玩了"

個camp聽日起好
後日先會有動物黎？

下 自己島有3件咁多咩

應該有人開左對話/畫緊佈告版所以入唔到

即係企第二層？

可以

我正正你企呢個位釣到

留名睇動物

我都仲未入到，仲係話好忙

我之前係最上釣到

可唔可以比套我 thanks

幾個島民係個廣場火影跑

沒有期望沒有失望

睇運

可唔可以比套我 thx

有無巴絲知道
我本來用實體卡入game, 如果想買個digital版玩
咁個save 係咪應該無變, 又駛唔駛del game先可以買digital?

好想摸頭盔同口罩

流水式集會中
一路有人出入

諗起你地啲狒狒 猩猩
我依家好不安

我都唔知斷咗

我起緊新屋我諗住今次唔自己搵，等狸派比我試下

入到了 land緊

跪求南半球島主畀我去釣下魚

尋日唔信邪買左黎玩, 夜晚11點係床到玩到日出, 訓醒食D野再繼續, 痴鳩線

ya

黎左隻衰老鼠

名喵開頭
島貓開頭

第一日邊有咁多野玩

舖到2046

等睇全部都係運動猛男

有曬plan 花草樹木移位都用好多時間

毒已中

我第一日5點幾買完返去玩到3點幾4點

唔係第二日返工我都會繼續玩

你咁有遠見唔夠你玩

第一日點移

開gay Bar

黎緊

華生
係囉都無剷

第一日有咩玩

無既

我黎買個口罩先！

入唔到既

入唔到

正式宣布娃娃世界第二
識唱歌 識做體操 識跳舞
第一係西施惠

過多幾日 見埋kk la人地

一定黎

入唔到了

釣魚捉蟲執雜草
我好似第一晚就儲咗8萬幾

我fd有好葡萄

8278-3882-6008 恐龍頭

真係痴撚線

笑左

你快過我啦都

依家過嚟啦

有冇巴絲想要 有手押式汲水器同鋼筋diy

我都有呢隻，好可愛

第一日d野咁唔值錢都賣8萬幾

窮撚

師兄你正在忙

痴線 出邊炒到成700蚊

南半釣大魚？

仲落緊雨冇得撲蝶

應該好多人同時入緊 你重複禁吓

新手 有無手足可以加下去參觀大家個島

係唔係深色花先有黑色鳳蝶?

No 北半

係咁釣係咁捉就有

我好多年無玩 第一日太興奮

北半差唔多左成個禮拜雨

粉紅都好似有

斷左呀

真係好多人玩嘛

我都新手 可以一齊玩但個島仲好空

唔怪得啦, 我仲配緊種 今日先出第一朵橙色

鱸魚之森聽日會有新魚？

會掛 我唔追圖鑑 玩下玩下實有

我而家加你先

點解你要返工都可以玩到咁多時數

真係睇運
個湖嘅size 唔影響
我就第二層瀑布位釣
兩輪加埋80粒先釣到
同埋最好每條都釣，因為可能出金鱒（中型魚）

加左 ha字頭

我唔想再釣鱸魚

Added b字頭

申請咗

接受命運 你玩緊嘅係鱸魚之森

求南半巴絲開島

發咗申請俾你啦

喺度，聽佢地講就話係

嚇得我
鐵人咁

加一

恭喜入會

你嚟我個島？

就咁睇時數 動森仲辛苦過返工

終於可以揀動物啦
之前直接邀請頭三隻

櫻花係咪一定要3月前種？

正在忙 我等陣再入

兩件三件都試過

我岩岩都巴哈左好彩我仲有2成樹係無果

我今朝用左90粒乜都冇
你係企第二層係瀑布側？

今朝過165小時

我地唔知架喎 無時光機

有無護目鏡

165HR

我都係，之後外島冇撞過動物

好

有冇時光旅人可以解答下

是呀

之前係咪你話你有兩部switch兩隻game？

唔會兩隻都係你玩掛

無

屌，衫舖好好玩
係咪每日啲3都會全部唔同？

我邀請左第一日黎既動物，之後黎帳幕唔邀請既話係咪會換？

跪求+1

我都仲喺125

小妹好癲

我每日玩一陣就熄機，對眼頂唔順
老了

有啲想買多隻GAME去南半球

Yes
真係睇運
琴日第一次50粒釣到發脾氣乜7都無
臨瞓再準備多50，釣咗30都無
上黎呻咗兩句5分鐘就釣到，終於可以熄機訓教

我都係呢隻色
多謝你做樣品比我睇

係呀 我屋企人有玩

不過佢唔點賺錢 我會幫佢還

所以我24個鐘都賣到野

又一個破產

整衫好過癮

Miles換

小妹發夢都會夢到動森

怕怕

鋼鍊果件

上個post係咪係有人想摸健身蛋白？
可以留sw +名
開fd場

我男神呀

每次去人哋衫舖都一定買萬幾二萬蚊

上校有無QRCode呀

日日買買到破產

今日你大晒 我無野講

未開到衫鋪，遲d share

返去即寄 重有野想要話我知
一日最多寄兩件

巴打有冇gear可以比我摸下 我係間條衫光頭仔

賣命比你都肯

生日？生日快樂

都話變身冇得除
講左好多次

唔係
但佢尋晚吸到我嘅運氣釣到遠東

Home office 一日戰果

白帶魚

HXH 小岡

收工先有得入

同我買完原來放響屋企
買條好啲得唔得

大家都為遠東瘋狂緊

但咁樣九月咪無玩嘅藉口

有冇野啱

屌，衫舖仲中毒過舖地掘河

唔該晒巴打 我係去外島直接邀請頭三隻
因為第一次玩驚後尾會邀請唔到

琴日佢入黎我度 我去釣魚
點知俾我釣到遠東姐 唔關生日事

如果自己畫既牆紙有返隻窗就好
而加要自己畫窗掛上去

啲衫過癮得黎仲要咁多異色版

唔記得擺相

咩小岡
巴打去休息下好wo

我有猫跳台同貓沙盆

出外島最好挖咩樹返去種好？
依家暫時淨係見到d椰子樹

我有粉紅色糖果機，可唔可以換你部電視

撞唔到，d人痴線
蟹喇

9月可能出啲新野啦

絲打窮到訓紙箱

瑜珈娃

130咋

希望到時仲有動森post

Added

到時應該無咁多人問非賣品

好彩我藍色控，多數剩係買藍色

收集癖表示想死

我都係得1件 全部搖曬都係得1件

D錢拎晒去還債

斷咗……

斷咗線，再嚟呀～

幾得意wor

呢次大獲啦
我之前剷哂全島普通樹幫搞動物朋友起屋
今日先知普通樹會變櫻花樹
有人知道去朋友島or飛外島掘樹返去得嗎？
定要自己種苗等幾日變大？

瞓紙皮箱 慘過落場拍埋幾張櫈

我掘返去啲竹樹好似唔識出竹筍
是咪啲竹一世人出一次竹筍架咋

掘樹返黎應該得
去朋友島就唔好喇
會冇朋友做

我島蘿蔔賣 $590
自留FC, add最快5個

拆人島

外島掘就得

開咗開咗～

怕咩

我諗活動期間種出嚟應該都係櫻花樹？

加左 開左

南半？有彈珠機可以摸

應該係啦
只係聽日冇得睇

羨慕有人賣出價5字頭咁高

錯code

唔知外島啲樹變唔變呢

依家賣大頭菜重難過搶口罩 我堅持strong hold

去外島or朋友執樹啦，樹苗要3日先大

今次係流浪style?

50蚊情何以堪

知到逼唔入日
之後先算

你個島係咪有兩個人字形河？我喺右邊小人字形河分岔位嗰度釣到，你呢個位我用咗六十幾粒糧都釣唔到

大家都嫌棄的北半

SW-6755-7070-4617

係
我間屋就嚟變精神病院

我唔想聽佢講野呀

我個fd話送幾棵比我佢冇剷過樹，個島成個森林咁

大家記得搞多d綠化，過度發展係有後果

等你喔巴打

Wtf
求加好友
送d家私比你

咁摸唔摸彈珠機？

7987-7585-4282

蘿蔔場有啲難搶

咁易搶就人人百萬富翁啦

我比埋你入啦 已經入左5個巴打

聽日126~180食自己算

冇mon post，有冇加場

你呢隻野好恐怖呀
佢做乜撚野呀快啲趕走佢

可唔可以加埋我

唔該哂

我都跟左機頭先

唔想知啊

我反而覺得佢幾得意
我琴日先係度諗我控制緊既角色會唔會有自由意志但我控制緊佢搞到佢咩都做唔到

等而家d巴打搞掂我會開多一場, 你地自己追下post

比啲信念嚟

我唔想知呀

Mon post

4382 8959 6682

要有掙扎

好恐怖

佢最後話：講笑姐，唔會啦。
但我無cap到

我屋企都開咗門啦，不過無咩野玩，我岩岩買咗兩日

感謝，陣間帶野送過黎

5464 1819 4496

可摸耳add埋我 4382 8959 6692 X_.J_

我好似去錯島

唔好笑
呢隻野都幾得意

真係好恐怖

感謝女皇大人

加左，K字頭卡比

巴打我返緊屋企比10分鐘我！好快！係咪都係呢個Code!

係咪閂左

葡萄牙新球星絲 岩岩加左你了
A字頭

3777-1653-4790

ops 唔知邊個斷左
頭先黎賣$590蘿蔔o既, 自己入返黎呀~~

其他人唔洗撞, 個PW fd only

d 對話好正

入咗黎 之後斷咗

未加你

呢隻game都有d咁黑暗嘅野

加左
s字

我都等緊巴打開返

Animal Crossing is REAAAAAAAL

打錯

嚇死我

南島開到6:30pm 35tbj
歡迎釣魚

唔好意思又阻阻大家
有冇人可以接收岩山地板
交換/俾我摸粉色可愛傢俬都得

正在忙

想黎，可以放傢私

可能入緊人

巴打加埋我 7861-0335-3030

可以Add嗎？

清晒個外島都係得好少好少狼蛛，係咪有特定島定係更新左

我想問你地平時啲野會放係邊？ 屋企個80個位唔夠用

4點釣到依嫁無哂魚餌 都未有遠東

周圍放

我d材料全部放係屋企門口......

加我得唔得

你係咪唔岩時間 ？

擴建有多啲位

加friend

謝謝你

回錯左姐 自
頭先有個巴打有時裝

我是剛剛的Sunny 點樣寄東西給你

SW-0703-8764-6308

有無同伴

慢左步

好似要7點過後先好捉

闊葉樹？

據聞入島一刻已經當時時間fix死咗你個spawn table
你幾點開機都一樣
YouTube Austin John plays講
未fc

隻野7點後先出黎

趕到尾班車遠東好開心

原來鄰居唱歌 你拍手佢會怕羞

搵唔到你個島

Same

地下有種蟲佢會佔左個上限之一 要挖佢出黎

你嚟唔嚟玩？

你開左？
但我仲做緊嘢

試左，有日7點前入竹島，清哂野都淨係出蝴蝶

未呀 睇你嚟唔嚟搵遠東

我諗我係置頂個段教學要改下 雖然應該無乜人睇

想問下仲有冇開

原來用1萬蚊定咗屋位置
又唔去外島邀動物
d動物會隨機自己黎買屋

6155 1932 4903

等我挖少少蛤再黎報仇

白白等到7點

求好心人比我賣高價大頭菜

5232 1147 2825
TG: @dllm_fuckthepopo

我有好多野可以比你摸的

開島比人入其實都幾攰
我半日冇玩就係安排d人入黎賣蘿蔔

有冇南半開？想釣魚

強迫中獎

好Sad
開島已經兩隻猩猩

已經苦惱緊趕走一隻已經心很累
仲未趕得走

點知 今日一打開個露營

猩猩都算 仲要豬鼻咁既樣
求下你比番啲正常既遊戲體驗我可以嗎？

係咁㗎咩，仲剩一個位，仲以為佢係會露營先

又唔可以掛機, 一掛就比人炸

你重開唔開 我戶口得0蚊

好好笑佢個樣

猩猩島

我都有你第一隻

連中三隻猩猩你考慮下買六合彩

唔準再再笑HAZEL一字眉

另外今日刷左4個無人島

冇咩性格唔想要

太有性格唔想要

大叔牛

正 港女鴨
搵佢返去陪港女APPLE慢慢玩

而家個島有呢幾隻

但個價咁靚, 又想幫多d人

有隻係狒狒黎 會唔會開心D

Why?

整定櫻花花瓣係地下

我寧願要黑色個隻豬豬...
起碼佢真係豬

有d攰, 想走埋而家依轉完

我都想黎

想問新手可唔可以去外島整狼蛛島 只要整走曬啲樹同花就得？

雖然我無份，但多謝你造福人群

CLS

其實幾好呀 唔驚佢D唔格

咁好啦 辛苦晒你

巴打help me

下面嗰隻畀我封撚咗佢屋企出入口

要整了

我的媽 好想喊

打機都係求開心o者

崩潰 熄左game 冷靜下

頂 點解你咁慘

有無人知點樣search diy方程式

入緊又突然間冇咗

黑豬可愛好多

我一隻都唔想要呀

我都以為會
頭先經過個空屋地見到寫住成交咗
先知有隻女狐狸買咗間屋

我地搵鱘魚算

你叫咩名？我第五個
啱啱搞掂啲野

斷左線 入唔到

猩猩島真係好慘

你地講的大頭菜係咩黎？

比個like, 勁好心唔封關

我笑到停唔到開島係兩隻咁既野你都會玩

轉左新code

琴晚走左出外島搵
得三條

我唔知邊個係你 咩名？

隻猩猩話以後要咁叫我 咩料

岩山地板真係送都冇人想要咩
我都係想摸下可愛傢俬啫

直接入CODE就入到

我一條都未釣 成日掛住開島同出島

差咁個數目字

水果我有橙 桃 車厘子 梨 apple 啦

睇到on9仔
睇黎要驗眼

脫貧喇我唔再炒
走2轉就煩

福巴我如果有三期型我一定係GAME叫你, 不過今個禮拜唔係

排個靚隊

好難釣
今日最後一日釣遠東同鯊魚
搏老命

係陶米姑

同埋佢個出入境成日save load save load如果出入唔洗全部人停哂手腳會好好多

咁如果我有2個地可以賣
係咪會一隻一隻黎住
定會同一日黎2隻

我開始下降緊
要今日賣

啲猩猩勁鍾意健身
影響埋我其他正常村民一齊做gym

係呀, 等o既時間多過做, 所以好攰

好似最多邀請兩隻，排隊嚟一日一隻

排隊

我要封3隻

真係好好笑

有無南半球場
想買種子

好忙

有無諗住種香蕉

笑到卡卡聲
絲打既話真係好慘

會唔會考慮重玩, 你仲有機會番轉頭

或者你第時買amiibo卡趕佢地走都得

是但放低十萬八萬比我就滿足了

入到了 感謝巴打

其實點樣整動物走
我之前起三間屋 冇邀兩隻嚟左勁柒既兩隻野

我地係唔係玩緊同一隻Game

幫到你就好了

仲開緊

公海曲我竟然都入到

5232 1147 2825 排隊

仲可唔可以入島賣

封咗要睇實佢唔俾佢出嚟好sad

fd only code黎架

我好想要Raymond，宜家暫時得第一隻入住既企鵝好怕raymond黎之前好多醜怪動物過黎

跟機排隊

6602 5173 9619

功德無量

佢個出入境要睇佢幾時到好煩直接到左先show佢入閘咪算

5232 1147 2825 求ADD

啲猩猩都係無個好人！！

唔知點解諗起答案係.....李斯！

肥仔了

8320-0995-8604
排隊

想入黎賣6882-7572-3309

想整呀

今日人人百萬身家

遲下課金買amiibo卡就搞掂啦

求南半球島

有無高價大頭菜巴打可以開黎賣下大頭菜...唔該

蘿蔔致富

咦 你是咩名 我有加過你？

冇喇sorry 唔開放喇, 走左好多轉, 好攰 要休息同做自己島d野

只怪當初唔識玩
以為啲村民可以隨便轉
點知趕走一隻係咁難既事

愚人節有無活動

所以我咪問你點入黎囉

我一隻係camp度聽日搬黎
請左一隻
而家冇得再邀
聽日再去島睇下

可以嗎？幾多錢我都買呀

多謝你幫我打倒狸貓集團

可惜無allin到賺唔夠兩球

你上網睇教學, 入左amiibo 可以請佢黎幫手代替你原有既居民

當你見到3隻猩猩 你會覺得你既村民好可愛

買卡都仲要一隻一隻黎
課金都要搞幾日

好彩我隻小桃又可愛又打意

全靠你我先1變5

琴日賣完地之後即刻買幾張機票
洗隻正常少少嘅動物返嚟

我認得！我係綠頭
打倒大財團

有冇佢地兩隻/三隻同框既圖
想睇

不要再說了

係咪一做完賣地個procedure就要去定外島搵如果係我刷定哩數費事邀d柒野

唔該哂絲打 我終於賺返

不如你比晒d野幾個巴絲keep住
之後再開過
你咁慘 我可以報名幫手

係 一劃咗地 出外島就有動物可以邀請

有冇人有太空人頭可以摸? 我有太空人身

我一開機就係黑豬

呀 我頭先唔喺屋企

我而家寄俾你

有冇 link share 教學

好攰呀, 我停左半日冇玩就係睇住個島比人入

可唔可以幫整

笑左, 你無啦啦入左黎, 嚇死我

8571 0311 3730

重有人開高價大頭菜島嗎...

一堆想賣黎升下間屋

求500up 大頭菜賣兩轉
薄酬 10萬+黃金地板diy卡

麻煩 整template巴打下個 post改改

d卡都幾靚下 一pack pack咁抽
有分日版同美版
好似係張數既分別

巴打頭先你話add 左我
但我入唔到
會唔會漏左？

你留SW 我寄比你

發覺呢度都好多好人巴絲, 連登有愛

same

希望報答番大家睇下下個禮拜我有份中3期型

有冇加到我thank you

松鼠真係好可愛
之後好想要呢隻

邊到有大機 動森套買

寄野點樣比返錢人?

認同！好似胡師傅

Game名？

到時關照下細佬

唔好放棄我啊巴打

波加曼

[member] 可唔可以加埋我放低廿萬都得 8278-3882-6008 ［/member]

加左 t字頭

你是咪頭先開俾人買太空人衫嗰個巴打？

我都係黑豬
同企鵝

巴打可摸以add埋我

留名做爛市睇做數俾島主

要改名做猩之島嗎

想問來露營的動物，唔理佢
會唔會走

6305-9050-2054

thx

應該唔係 我冇開過島

入到！！多謝

唔會

...sor認錯人

咁我無見過你寄唔到

剛加 T字

我仲開梗島呀 冇咁早收

自己慢慢搞

可唔可以開島摸下

C字頭

832009958604
可唔可以add埋

冇加到我好似

多謝絲打呀
不過我已經儲左好多魚既圖鑒
而且唔想再等多十日...
我唯有遲啲課金轉左隻村民佢

我記得上次有人搵$120以上, 我$140開島比你所以ADD左

d花重點

粉色花

冇喇 唔好意思

Sw 8320-0995-8604
求加

巴打，未見t字頭

Same here

唔好釣 全部裝花

儲三隻猩猩
/馬騮，佢地會送蕉俾你架嘛

直接剷哂d花返屋企啦
仲釣咩魚

離絲仲開唔開

我依家開埋比你 等等

點解我無嫁

是咩 但係我啱啱add你咁啱add中

睇過場動畫睇到傻

最後50糧
冇就半年後見

新手想問下，用遊戲中嘅手機app影完相之後，啲相可以喺邊搵返？

上個post話想摸既巴絲
可以留sw

求加，想賣少少菜，我可以寄柔道服同和服做回禮

SW-2545-0731-0813

開左啦 你入嚟慢慢釣

原來要見面先可以寄 我都係開島比你
4SV7R

我又入黎

應該請人幫你鋤魚餌

黎先

入呀 我都係係島hea

agger 花緊要過魚

可以加我入嚟釣嗎？

唔該哂

我北半嚟

整埋啲糧過黎
做好準備

我幫你掘緊蜆

好想去到丫，次次都飛去啲垃圾島架我

要果陣就唔見蜆
唔要果陣一堆蜆
讀心術

有無巴絲有啲靚坐椅賣

想買幾張

我飛過一次風信子既，叫最好架啦

好靚喎

好靚

想問黎島露營既人如果唔幫佢起屋
佢就會自己走？

特別色好靚

咁啱諗到

三月就完,仲有魚未釣到

我入唔到

求梯
0CMLV
畀嘢大家摸

求南半球場

冇野了
唔該哂先

有冇巴絲有靚小小既雙人櫈? 想放海邊用

me too

發生咩事
平時釣鱸魚今日一個鐘出兩條

飲自己？

千秋唔得？

入唔到?

呢度得一位絲打整到月亮

都好呀

係外島邀請左兩隻居民黎，幾時先可以申請過黎？

我加左你 A字

到你要幫3間新屋搵位置既時候就差唔多

有冇南半可以俾我黎釣魚

Accept 左
你係要咩唔記得左

聽日就會叫你幫佢整屋㗎啦

新手一問
放鯊魚傢俬放係屋外
我開島比人玩
佢哋有冇權限拎得走我d野？

玩到第6日都唔見海鷗 佢要點先會出現

我都諗緊

摸洋娃娃

裝飾咗唔得
但係家具葉就得

千秋唔係本身diy卡黎既咩

麻煩哂

你原本有咩色

thanks
咁生物類呢

4364-0135-6042 please

可愛！ 拐帶佢

岩岩開左商店
一入去兩個豆豆即刻緊到實一實
去邊跟到邊 好搞笑

哦 你講緊木材整嗰個 我有用緊但覺得太單調咁
我想睇下會唔會有其他特別D
如果無都無辦法

黑色同白色 你好似都有？

歡迎入黎我個島玩下
可以一齊影相
請自備拉炮
另有黑口罩 白口罩 倉鼠同其他野摸
摸完放返低
商店有鈴鼓樂器賣
島上有服飾店

同埋唔好踩爛我d花
可以係樹搖水果 最好放返低一樣

密碼CJ3PJ

有魚餌多左
Coming

原來中文版動物語(Animalese) 真係普通話黎
玩唔同語言嘅話，佢哋講嘢嘅發音都唔同嘅

係呀
我睇拎咩色出嚟
你開島？

又公海貼PW 加密啦

佢未出現姐

正常要下載幾耐?

冇所謂 你開我開都得 我想摸紅色

我下載左25分鐘

地獄黑仔王繼續挑戰

求救 要下載幾十個鍾...

新手可以入黎玩下嗎

Sw 6298 6565 3107

佢地係咁 仲會疊聲講野

Thx巴打我係好似初音果個

8278-3882-6008 thx

有無巴絲開島比我賣水果

唔該巴打

終於收工

開左啦

通常繁中版都用港澳台，語音就會用國語

但我都想知係咪改左政策，有無多D料

入到啦感謝你

斷左 再入過 2Y960

終於有個正常少少既樣

入到去斷線再入 入唔返了

我又黎買衫先！

又炒左車呀

再入2Y960

線已斷

未入到就斷咗

慘啦 我隻健身雀已經傳染曬全島既動物
初期只係大家一齊係廣場火影跑
然後會一齊做早操
依家我其他動物開始舉緊啞鈴

多謝巴打 我係望巴
中式餐桌你岩唔岩？

想睇下
我都有隻健身鼠

好呀 謝謝

[member] 6163 3593 9128唔該晒/member]

好忙線

學壞曬

好得人驚

要畫埋係咪

thanks bro

仲可唔可以加
好想摸貓既野啊
我都帶定啲野黎互摸啊
4585-9173-4608

做人要知足丫，我300都賣咗一set

佢係咁洗人腦

我驚我個島都會咁
隻老鼠成日舉啞鈴好好笑
咁細隻但舉啞鈴

sorry 岩岩先見到 仲有無